大家打邊爐一定會落啲咩野食

100%午餐肉

炸波！

唔記得咗叫咩名

記得啦，山根同學呀，屌！

冬瓜 最尾落好入味
但係次次講親比d friend笑

響鈴 粟米

屌咩 成日都唔明打邊爐點解要落午餐肉

一定係落墨魚丸同肥牛

響鈴 娃娃菜

牛 豬 雞 響鈴 公仔麵 芋絲 金菇 貢丸

落左芫茜先

響鈴 鵝腸豬腸 豬紅 必食

落啲口水先

蘿蔔（切片）

炸魚皮 落1.5秒拎起即食 講起肚餓

接受唔到

打邊爐都仲要落午餐肉
肥牛 魚皮 豬紅 山根 一定要有

好似好正 下次試吓先

成班撚樣唔識食啫
成日以為打邊爐淨係落肉就等於識食

瓜瓜菜菜最後落真係正好多
啲人成日話一開始落菜都戇鳩鳩

成晚邊爐d油呀汁呀索哂落你條菜到
唔正就有鬼啦

廚師腸

所以識打邊爐一定係清湯
咩沙嗲湯麻辣湯遮晒啲料本身嘅味

蟹柳

蘿蔔

同好

山根 腐皮 獅子狗 蟹柳

豬頸肉 墨魚滑

漢堡扒

響鈴同炸魚皮同魚皮餃

正解。。

牛餐肉，午餐肉

貢丸，魚腐

最早落定蘿蔔 粟米
最後食好撚正
肥牛 響鈴唔少得

喳架

午餐肉

居然仲未有人答雞子

芋絲

粟米 冬瓜 南瓜 山根 莧菜
牛 滑雞 蝦
豆卜 豆腐
烏冬

鮮牛肉 廣島蠔 鮮魷

認真 真係好鐘意食雞子

我都好鍾意食 但次次講出嚟都俾人歧視

落完雞子我會唔係好想再落野食

南瓜
甜甜地

仲有莞西

肥牛

上次個frd自把自為叫咗一碟雞子，大概六粒
佢聲都唔聲就倒晒落去
其他唔食雞子嘅frd「幫」佢夾
最後佢自己一條友食六粒雞子

滑牛呀屌你老母

菜黎講識打一定打油墨、茼蒿
冬瓜蘿白是但要有一樣
係香港一定要打墨魚丸／滑同潮州魚蛋，西環街市有一檔正既，老豆買開
因為得香港整得好食，真正靚牛丸小弟未有幸見識
留名等巴打介紹

手機排版1999
係香港一定要打墨魚丸／滑同潮州魚蛋，西環街市有一檔正既，老豆買開 ，因為得香港整得好食
而真正靚牛丸小弟未有幸見識

山根

芝士丸必吃

鮮淮山

牛歡喜

是咪綠van總站附近
同時有賣大大包炸魚皮嗰間？

珊瑚X,貴妃X

屌 睇錯大家樂打邊爐

都係豬紅蘿白

好同情佢
多數都約番啲同我一樣會食雞子嘅fd打邊爐

雞子

要問老豆

睇漏街市兩個字
10號綠Van總站隔籬有間賣魚蛋
一餅餅咁賣，唔係街邊見到圓碌碌咁
仲有大大包魚皮賣，係好撚大包
間野嘅魚蛋同魚皮係我過最好食嘅
而家唔知仲喺唔喺度

一餅好似方形既魚蛋就是潮州魚蛋，好撚有魚味
巴打識貨

雞子果種爆漿既感覺真係好正

我都覺 但成日都要吹好耐先食得 因為入面太熱

呢個真係必落

象拔蚌,新鮮墨魚

雞子
不過食唔過5舊

次次都只係食桶蠔，雞子

一個人食曬先正